去尼泊爾有咩要注意？

有冇啲治安/生活/風土文化嘅嘢要小心？

係唔係要打疫苗？

疫苗

請問邊隻？

帶定散紙入境比tips

去加德滿都嘅話睇下你接唔接受到空氣差

唔洗打疫苗
帶定口罩 加都幾大塵
小心揀餐廳/街邊野食 帶定啲肚痾藥
無其他野要小心
利申：去過尼泊爾兩星期

去過，冇打過疫苗。
好多佛教建築，要注意返人哋啲傳統。

飲食方面，平日買樽裝水。自問腸胃算好差，餐廳揀啲普普通通嘅，好彩都冇肚屙。Momo同咖喱味道都好好食，啤酒可以選Nepal Ice。

如果冇諗住上山，建議必到景點Pokhara和Nagarkot，風景都一流。加都就主要睇建築物。

Nagarkot住宿可以考慮呢間：

請自行睇相。

如果唔行ebc/ abc等係米冇野好做?

仲有好多戶外活動

女仔一個人去都可以？
之前都試過歐洲獨遊

Why not？大把參巧

ARM CHANNEL 個 阿田都係一個人去